34歲處女Aka咁靚女，點解都沒人要

趙慧珊（Aka）前晚出席新城電台FB直播活動，分享讓座經歷。她笑說：「試過讓座畀老人家，但佢面有難色，可能唔覺得自己係長者。有時見有肚腩嘅女士被誤會係孕婦，都會幾尷尬。」她坦言擔心被影相公審，試過經痛不適也不敢坐。

Aka於下周一（15日）34歲生日，她笑說：「暫時無人約，『單身狗』就留喺屋企同隻狗過啦，不過朋友、同事好好，佢哋已經同我預祝咗，好窩心。」單身的她不擔心被家人催拍拖：「我妹妹結咗婚，亦準備生BB，佢幫我擋咗兩嘢，所以我無呢方面嘅壓力。」

有沒人識佢，想溝

15都中出口爆啦
處女

比珅哥玩過曬啦..

個樣太膠，搵緊人埋單

屌！咪亂噏啦，做野有見過下，留意到佢Sg入面最純嗰個

整容樣
太瘦

aka真係好正
條長腿

比咸濕坤食過仲信係處？

屎眼都俾人玩過啦

留番個閪無玩，真好人

之前係咪去鄉黑入會拜神拉左

邊個敢溝 斬開你幾碌

見過真人
高瘦應該17x

都唔同時間去拜神

人地去還神呀

和勝和前坐館「沙田Me」翟浩琛，昨日（１７日）與另一前坐館「子騰」在深水埗海壇街關帝廟為一名41歲從事娛樂事業的男子進行入會儀式，當時遭警方以涉嫌參加三合會社團集會拘捕，當中包括6男1女，年齡介乎37至58歲。今日有報導指女團Super Girls成員Aka趙慧珊亦在現場，一度令人懷疑牽涉其中，不過Aka經理人就大方澄清，表示當時Aka去深水埗還神，更被警方查身份證，不過登記基本資料後就行。

屌，又沬黑

Aka經理人就大方澄清，表示當時Aka去深水埗還神，更被警方查身份證，不過登記基本資料後就行。

信拜神嘅女仔好過啲耶撚啦

原來係白社會

老黑要左喇

Me嫂

成班仆街
連登仔不意外

佢係處咁我都係啦